【NHK料理番】舞伎家的料理人

由 小山愛子 所創作的漫畫《舞伎家的料理人》TV動畫 2021年2月25日放送開始！

劇情簡介：
這是一個圍繞「在平日裡吃普通的飯」的故事。夜晚，優美華麗的舞妓小姐們回到家之後也是普通的女孩子，從京都的這個小小的廚房裡，16歲少女以飯菜作為點綴，奉上舞妓們的每一天...

PV

CAST
キヨ：花澤香菜

すみれ：M・A・O

健太：高山みなみ
つる駒：松田颯水
おかあさん：片貝薫
おにいさん：小山力也

STAFF
原作：小山愛子
監督：鈴木洋平
シリーズ構成：山川進
音楽：坂部剛
アニメーション制作：J.C.STAFF
制作：NHKエンタープライズ

NHK官網免費俾外國人睇

1個月播1集，下集要等到3月25

咁搞法播到下年喎

Nhk當京都宣傳番組

錺屋做咗12年民宿，上個月尾執咗 好sad

推